127抵唔抵買

2蚊息流撚哂口水

我覺得唔錯
52週都叫低位

2蚊息即係幾多 新手唔識

如果想有息派係咪要今日收市前入

你有14蚊 有兩蚊息收即係幾多呀
小學畢業未？

而家買係咪財色兼收

抵

新手一問
聽日除淨 今日落盤 t+2先交收
咁樣食唔食到息

同問

岩岩趕倒尾班車!!

得

終於買左人生第一次既股票
4手 14.42
等收息喇喂

thanks 巴打
趕尾班車過肥年

一手收到幾多息到

連燈仔係唔會明。

留名食花生

仲會借勢落多兩格

仲要俾
過戶費
中企派息稅
港交所證券行收費

我買完先明派息係點玩
咁通常派完息之後上唔上得返派息前個價？

呢隻好似派完息就插
就派息會大升

仆街

上到嘅話我就諗都唔諗買返幾百手

你話呢？

留名睇賺息賺價 ALL WIN